Super Junior 即將回歸繼續相愛相殺討論區(2)

圭賢SOLO CON 2017.3.17 順利舉行！

大會指定倒數器
赫宰：2017.07.12 D-117
東海：2017.07.14 D-119
始源：2017.08.18 D-154
厲旭：2018.07.10 D-480

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏
將入伍成員： 圭賢

Post 1終於推完！

ELF唔好停快啲上水一齊吹水啦～ 幫男人們推推post

Post 1:

留名表身份
好期待今年cb

留名先

留名

今次cb應該冇呀圭啦

期待

不過叫泡菜國又好似唔係幾好咁

簡直唔好啦……
不過佢後尾改咗

留名

利申

始源男飯

今日都見到幾個男飯

唔捨得佢 ㅠㅠ 想佢CB完先入

今日都見到啲男人陪女朋友睇

男朋友好憎kpop唔同我去

但早去早回

翻煲緊佢上嗰啲不朽的名曲真係好正

不朽的名曲嘅話
KRY三個都正
雖然佢地三個本來就正

留名
好多男朋友陪睇 這些機會......

以前好憧憬呢啲嘢

仲以為佢會錄埋音先入伍添😟

雖然今年cb想有佢份 同時都唔想一拖再拖落去

舊post 1001我霸左

今日坐我後面有一pair
個女仔叫佢左男朋友幫手影相....
自己就係到睇
有一秒我好葡萄

我又唔會要男朋友同我睇con喎
一嚟身邊都係ELF個反應會好好多
有啲本身唔識嘅人睇係度鳩坐㩒電話好仆街
二嚟唔捨得男朋友要咁遠水路去expo
來回車費夠同我我去食轉好西

朴正洙死忠留名

留名等cb

一瞓醒就好失落 好想睇多次演唱會

屌屌屌 好有失落感
期待左咁耐既野 一晚就無左
好掛住佢呀

完全係 唔想唔記得尋晚呀
好掛住佢好想再見到佢呀

好想送機呀
今次一別 幾先先會再黎香港

Btw 明明尋晚曹圭賢係話佢入伍後sj 就會回歸
但個翻譯譯左咩圭賢入伍 好多哥哥會退伍
好似完全兩個意思黎wo

一模一樣

係咩 唔識韓文

我都係啊好想送但要上堂

睇番Gyuwhy真係好好笑又好正
영원히 규현!

個翻譯成日翻錯

唔知點解個個韓流show都搵佢譯
又唔係譯得特別好，又無氣氛
搵宋芝齡好過啦

圭why真係好正
突登搵番rs果段黎睇

睇微博好多人送機
咁早又要去泰國真係心痛死我

琴晚冇去到好後悔
圭

btw 唔係話我黑心
但陪女坐係到全場唔enjoy個d不如唔好去
讓個位比想睇嘅人啦
(姐係我 )
利申 男友都睇kpop 但唔會干預大家睇咩 只會偶爾鬧我ff個陣on9

係咪果個把聲老老地講野唔正果個

我都見到..全場坐係到訓.
睇見都等佢辛苦

係 真係場場都係佢

佢把聲一出真係無晒mood
有時仲要聽唔清佢講乜

係..用自己能力聽韓文好好

我韓文半桶水

聽得多就明

成腦都仲係啲歌 出唔返黎

不停開緊個playlist 聽
成個腦都係圭圭

same 無謂同啲真心想睇嘅爭飛或者炒高佢啦好缺德

次次都係佢咩演唱會都係佢搞到我覺得次次都係捧個翻譯場

Blahblah 單曲循環至2046

個人一冇野做就好掛住圭賢

一日要聽十次

繼續投票！

推

追緊新西遊記3 圭笑到我仆街

集集都笑到我gap gap 聲 希望拍埋第4季先入伍

Cr. KyuhyunJ
原來都成功令圭圭喊左一滴
睇完我又好掛住佢啦

真係勁好睇！一直loop都唔悶

！！！！

好掛住佢

Ss6仲講錯強仁做姜人

抽離唔到 琴晚呢個時候我仲好期待㗎 好掛住佢

大家聽左十次時節姻緣未

點算
我諗自己已經聽左五十次在光化門
好掛住你呀圭賢

你個名
經過尋日好想改名

尋晚呢個時候我哋已經喺你個名

名已改

你地啲名

改名
好掛住圭

勁掛住佢
一路返工一路諗住琴日

大家改哂名之後已經唔認得

我都係 一邊上堂一邊掛

我尋晚改咖
抽離唔到啊
佢入伍我會喊死

ALLKPOP第三輪

SJ照片→VOTE→NEXT→關掉

一日15次 夠數會有提示
換IP的可以無限投

呢個好近！就快完，大家捱埋去，努力投啊！！

表示係邊個打邊個

？？

改曬名認唔到

我都係出過post嘅都可以去起底嗰度睇 但係有啲冇出過post嘅真係一頭霧水
：我係芝士海蝦焗伊麵

終於投哂票

你有樓主標誌 淨係認得你

我都覺

投票組話無限投

唔係一小時一次咩

我都唔知 有人話一小時一次但係有投票組就話無限投

第三日 都仲係走唔出演唱會嘅後遺症

你地再對上一次睇sj係幾時？

團體：ss6 首爾 (第100場con ）
圭圭：前日

Macau Super Camp

大雲首爾solo con....

Same 同曹圭賢

圭賢solo首爾場

其實一直好想知首爾場個啲點買飛
識人？

都係自己上網搶嫁咋

我都想知仲有音樂劇

下 好勁
好想睇首爾場

有啲會預埋海外飯買 有啲係得韓國人自己圍圍喂（即係要有韓國地址收飛 韓國電話認證 同埋 韓國啲卡俾錢咁樣 呢樣要靠朋友借ac搶飛 ）

KRY Hk

香港kry

仆你個街 屎忽痕走去睇ss6
喊到屎左
點解我會飯到一隊咁好既人

Walkin 真係好好聽

睇第100場個陣 個感覺好微妙

好羨慕有去睇100場
幾時200場 希望到時有份參與

對家追得好勁 超貼！快啲一齊投！

自從李晟敏入伍之後
都無曬心機睇con

韓國SUPER CAMP
大嗱嗱都年半前了
唔係就送李赫宰入伍

投啊投

好想快D有SS睇

只要見到佢地一堆人係到就好開心
團飯控

團飯+1 個個都鍾意 最想佢哋一齊嘈同玩
突然好掛赫海 佢哋D&E嚟勁正 嗰次應援都不得了!!

可以喺Chrome用auto refresh 定時 咁投完一次等15秒refresh再投!
懶人大法
Suju得ELF 我哋要努力啊

係
好掛住阿敏

曹圭賢係泰國喊得咁勁既

好想親眼睇呢個肥仔喊

感覺香港場做唔到個種感覺比佢
好對佢唔住

澳門fm

唉 見到佢喊成咁我都好sad

唔想見到佢喊 因為我自己會好心痛
但係香港場又好似未去到畀好大感動佢 我覺得又有啲遺憾

係就係咁
感覺好遺憾

咦 佢地唔係失敗左架咩

唔知講咩好 雖然知佢地付出好多
但個晚既應援除左最尾sj feat elf 既手幅就好似咩都無咁
個沙錘一搖就好嘈 而且重點大家個beat 唔一樣
乜野劈腿 乜野寶b根本無跟過佢地所想既劇本走
所以個應援係個晚我覺得最大既遺憾

失敗得好勁添

所以對比泰國台灣日本 圭係香港喊唔出其實係岩既
我地真係點都比唔上

其實知道佢哋係辛苦嘅
但係個應援真係唔特別感動……
sj feat elf嗰個係 真係睇準圭賢平時唱歌嘅習慣去安排
而且大家都上哂腦記得要舉
最尾好似結局就係得一個應援咁… 同埋之前嘅人為地震

其實佢入伍前嘅演唱會
真係好想畀到好大感動佢
好想佢對香港妹有多啲印象

講特色又唔夠台灣
又唔夠日本同泰國團結咁
其實我成日都覺得香港妹好邊緣
好似好透明咁

好想有個好似SJ FEAT ELF 一樣
好有心思好細緻好認真好周全嘅應援組織喺香港

而且愈來愈多人脫飯
人唔夠 啲人入後連手燈都無
睇得又唔投入
好驚第時唔會再黎香港

有無可能第時ss7 大家可以比到意見佢地或者出分力

睇番片 光化門個到有一滴淚架

係囉 香港咁難得先有返
唔想冇咗

我覺得今次可能真係音飯+陪女多........

我都想知其實好想幫手
之前D&E sj feat elf 派應援物我都有幫手
其實可以真係向啲HKELF攞意見
咁樣會好過佢哋好趕急咁諗

都係嘅
其實有時好想去台灣嗰度睇 因為氣氛真係好好
想試但未試過

我諗大隊嚟會好啲 同埋星期六日再好啲

期待ss7

真係想ss7 做得好好 好想話比佢地知SJ不離香港ElF 不棄
好想佢地知佢地仍然好高人氣

我作為fans都唔係幾記得做過啲咩應援 更何況佢地
反而冇去過台灣場都對佢地既應援幾印象深刻 好似彩虹紙牌 拋藍色絲帶 排字ㅋㅋㅋ 次次都引起到SJ注意 ，不過我都知搞應援唔易既

係 真心 都係咁諗
雖然想 但係成日出嚟個效果都係麻麻哋
次次都係整場應援上好有遺憾咁

台灣真係好有好有心思 係真係不得了
佢哋今次個天燈都超靚
好羨慕

香港做應援其實有無做過事前諮詢

之前有過 今次冇

之前唔記得咗係邊次嚟 好似係有收集過意見

Exactly
呢三日一直睇囇香港台灣日本同今日泰國場嘅在光化門片
好似其餘三個地方人又多 應援齊 字海又靚
圭賢真係好開心喊哂口咁
我自己睇片都好感動
相反香港埸圭圭最後雖然有喊有哽咽
佢亦好開心香港居然有咁多人睇佢
但對比起其他地方我地好似做唔到咁
就連普通的應援都係
身邊好多人淨坐唔嗌唔郁 電話燈都無開 説實話有啲失望
見到台灣ptt有人話唔鐘意香港場係又叫唔係又叫
我都覺得唱緊歌就盡量安靜聽唔好騷擾佢
總之成場氣氛好似都古古怪怪咁
好愛佢 到今日仲睇緊fancam 希望佢之後會再黎香港
以上純粹自己意見

我覺得係又叫唔係又叫呢個情況都改善咗 唱抒情嘅時候都唔覺得好似好嘈
但係應援就真係好奇怪 我哋知道係有準備嘅
但係呢出到嚟個效果 係唔覺得做緊應援
好似唔似做咗嘢咁
圭賢好似有時都唔知我哋做咗
我身邊都啲人都有郁嘅 其實我唔明啲人又唔叫又唔hyper入嚟睇係咩意思
我覺得應援真係要宣傳力度大啲先多啲人知道點做

真係真係好想畀到感動嘅感覺圭賢
畀佢哋知道我哋真係好鍾意好鍾意佢好鍾意好鍾意sj

聽到圭圭講不要打擾我就
個日HKELF係得把口應援
第一首歌我前面仲有人係到狂傾計狂笑
我第一次睇con忍唔住屌佢細聲啲

係 都睇到佢地有努力 可能真係宣傳唔夠
但要搞呢啲野咁辛苦 又唔會怪佢地嘅
不過連一開始叫心肝寶B都咁靜 我都呆左
睇番香港唱在光化門之前
佢行前望我地個陣大叫 사랑해요조규현 佢又係就喊咁
唱歌個時啲燈同圭圭重疉個到真係靚
佢都好似好鐘意
之後佢打開眼個下又有埋手幅同韓文伴唱
同埋最後連＂路口＂都冇人敢唱個下
睇得出呢部份佢好感動
但成日覺得好對唔住佢呢份感動唔夠大

佢好驚訝我地唱韓文好過中文版

係 其實冇乜聽中文版 喜歡韓文多啲

咁衰
我淨係聽到我後面有人間唔中一兩句喺度話咩好煩定唔知咩 我唔知係出自elf嘅相愛相殺定係點

同埋咪有好多保安捉人拍嘢嘅 佢喺度行嚟行去呢好滋擾我睇

我以為佢叫唔好打擾佢係 傲嬌中帶點真心
因為佢前面講嘅嘢都好似好 傲嬌
同埋好似次次都係去到最尾會變咗做一齊唱 跟住就好似冇乜人應援

一齊嗌사랑해요조규현個到好正
但反而encore個陣嗌fail左 其實個陣我都想嗌，但周圍啲人好似冇乜反應 ，所以我都冇嗌

agger
其實我諗除咗佢哋宣傳唔係太夠之外
其實有好多香港飯都唔想跟佢哋應援啊 因為唔鍾意
叫心肝寶b嘅時候 我係想跟應援但係我聽到冇乜人嗌 結果呢一啲人係心肝寶b一啲人叫圭賢 一啲人大叫 咩都聽唔到
劈腿都係啦 有啲人就舉咗但係好多人都冇舉
結果個效果就好似冇嘢發生過咁
利申： 我覺得佢哋準備都辛苦嘅 所以我都有舉

燈海同圭重疊真係不得了
見到真係喊 仲要佢係一直都好專注咁望住我哋
我覺得在光化門呢個應援係最好嘅

其實嗰晚睇到好擔心
佢容易出汗就elf都知，但無理由第二隻開始就狂出水
佢似發燒多啲
係咁飲水又係咁出水，喊唔得好勁都正常
睇返片同圖真係有long long下其實已經夠

我有嗌 但嗌嗌下主流把聲好似越嚟越細聲

其實係嗌左幾次之後冇曬反應

不過其實舞臺上面啲燈應該好大watt數
應該真係會好熱
同埋唱歌又要用力用氣 咁早出汗都ok嘅
起碼我見到佢精神都唔錯

不過佢嘅水真係好多

真係咩都出齊 又사랑해요조규현 又encore 又人為地震
其實我覺得好感動係最尾落咗幕之後大家一直拍手拍咗好耐 呢個真心係好感動

呢個真，拍手拍到尾真心感動。
係自發性做出嚟唧特別感動

可能我坐得後 啲燈射住佢我成場望唔清佢五官
見到都覺得佢辛苦

lm

咩都有哂
係斷下斷下之後無左

我睇大mon嗰時成日見到佢乸口乸面 希望真係普通熱得濟啦

話說個日見到有個婆婆帶住粒孫去睇
粒孫係得小學既歲數
應該係全忍場最年長同年輕既ELF(?) 當佢係

呢個都係遺憾之一 叫encore個時好細聲又斷下斷下
不停心諗咁細聲點叫佢出黎 好彩dum腳搭夠

同意覺得佢似唔係好舒服
開場時睇營幕佢已經眼紅紅地咁 可能睇錯

不得了

聽到都尷尬 好似唔知想點咁

睇佢節目好似好悲觀 話自己唔夠紅 無粉絲跟
就真係好想藉呢個機會比自信佢 而且機場都好多人送機
其實香港ELF一直係到

我都有講圭圭好煩 搞到我又喊又笑甘一秒轉換😭

所以見到佢起我地面前傲嬌真係好開心

我都有講 上一秒喊緊 下一秒又比佢搞到笑左

唔係呀 佢嗰種話佢好煩唔係你呢種
唔知點形容

見到咁多人送機真係好開心
見到佢都好似好開心咁樣

最鍾意佢傲嬌個樣 好想搣佢面珠

我有喺度“咦” “欸～～～”咁樣 因為佢過度自信真係好鬼好笑
我聽到嘅話佢好煩呢 係我聽到會覺得好confuse佢究竟係貶緊圭定係出於疼愛嗰種
算啦 都已經唔知道我後面係點樣諗
反正香港妹最大嘅特色就係串返佢轉頭 其實我得我哋啲互動好正

推！！今日中午完啊！！

Push

都係嘅
圭：傻不傻？
ELF:傻 （大叫）
圭：哈哈傻子
你坐邊？因為我後面都有人間唔中講好煩 但唔似係開玩笑

最後一個入伍先慘
送最後一個入伍先最唔捨得

可能係講緊啲保安？

但同時都代表距離齊人既日子不遠
不過我都最唔捨得佢 因為係本命

Block A啊

我都有諗過, 真係分唔清

早去早回 好快可以行花路
但係心好痛啊

對家好神奇 票數一日千里 我哋要守住啊!!

ALLKPOP Finals

SJ照片→VOTE→NEXT

一日15次 夠數會有提示
換IP的可以無限投

最後一戰!!!! 投!!!

朝早升得好快..0.01%咁增

一起身見到未反超真係鬆一口氣

坐Block C 隔離有兩個媽媽飯
一直喺度話佢好煩 但聽得出係溺愛個種
一邊嫌佢煩一邊無佢乎覺得佢好可愛
聽到我好想搭嗲但係我唔夠膽

溺愛個種係聽到都會上加把口 因為圭真係好得意
相愛相殺

唔知幾耐先會過到演唱會後遺症

好掛佢

睇新西遊記
睇赫海 特澈
親測有dd效

前線傳來捷報！！成功啦！！！
由好危險好細嘅差距 凌晨開始拉開
超前返啊

團結就是力量

POPCRUSH FINAL ROUND!!

大家再加油！！！

辛苦哂各位

快投，不停趺緊

已經睇哂新西 人探 weekly idol radio star 強心臟 ss6 ktr
差voice 兩集睇完

又嚟一個！！ best leader!!

癡線架 差咁遠既呢個

可能係冇人發現

多手入咗黎 我想講 我真係好掛住曹圭賢呀
因為係本命 我個人一停落黎就忍唔住好想喊好掛住佢 我從來未試過廢人症嚴重到咁 係連聽佢嘅歌睇佢嘅相我都唔敢呀
好掛住佢呀

我都係 無諗過自己完演唱會會咁 重複咁睇完佢啲片同消息又想喊

我唔夠膽睇 我驚一睇咗就返唔到轉頭

一諗起佢話有一段時間會見唔到佢
大家要健康 食多d美食 陪多d堅企人就

就會覺得佢真係當我地屋企人咁關心 雖然係自己ff得太多 但我都係好掛住佢

我都係未試過廢人症咁嚴重

見返啲片 諗起佢 個心就好似穿咗個窿咁

係一諗起佢個心就好唔舒服 好想見到佢

話說呢到有無人係入左舊登既ELF line group

放心 佢依家一定係好好咁打緊機架

我冇

正 想睇佢玩

Henry新歌幾好聽

我有呀 做咩？

突然醒起 因為我潛左水好耐

睇新西估星際啲聲笑到仆街

真係成村人都覺得好好玩 勁好笑
我原本以為會係圭賢贏
不過見到佢好有自信講“正確” 我都覺得好自豪

得姜虎東完全唔知做緊咩 笑死
希望圭會拍埋下一季

佢創左個新game出黎好好笑 佢地個個都識咁濟好神奇

一 定 要 睇 到 最 後！
媽的 呢段好暖又好虐

就係佢咁暖每次都咁用力咁用心咁同elf say byebye 先令到我呢一世都脫唔到飯

佢拍個個波先好笑 破壞左羅pd成日既計劃
搞到佢sad左成日

佢地真係好好 又好善良 所以先可以維持呢隊組合咁耐
佢地係唯一一隊成日作歌比fans既團

留名 本命東海

頭先聽返superman真係覺得佢地好型好霸氣 我到宜家聽親marry u大合唱都會起曬雞皮

圭仔con
勁鍾意唱still個陣有一大塊布遮住個台
然後有繁中歌詞投影上去
會好投入圭仔唱歌同埋歌詞 勁有feel

呢幾日喪loop佢啲片

睇一次喊一次

睇一次喊一次+1
但呢段先係大boss
韓庚走左之後第一場北京con.........

仲有lovely day同our love
想當年睇日本場個氣球應援真係覺得好感動

自從入左呢邊之後我都少左係line上水

手機random播still, 我真係好掛住圭圭呀
前兩日都無咁覺嘅
我身邊就算唔係圭本命，呢兩日都表示廢人症非一般嚴重
聽到piano forest成個腦都係佢跳舞個樣

投票呀!!

廢到爆
番工個腦淨係諗住佢地 放工淨係諗住佢地
就黎癡線

上場見到佢著粉紅色衫 唱心靈淨化站跳舞 覺得好CUTE

粉紅色真係好cute 廢到連嘢唔想做

粉紅色同白色真係好襯佢

當初為左睇marry u全場大合場而買左super show 1嘅dvd嘅人路過
當然另一個原因係super show 1係唯一次齊人嘅live

最後嗰句 最遺憾就係未經歷過佢地齊人嘅時候 因為我飯佢地嗰陣就係啱啱韓庚走嘅時候

我見到佢著成身白真係會好high

NO OTHER 個陣
諗起就想睇番個陣d live

白毛圭仲正呀

好危啊 快d投

呢個每分鐘都跌0.01

可以睇番以前d團綜嘅...雖然都係改變唔到依家唔齊人
Btw識人連起範係邊個都認唔出...佢仲要係團飯+本命東海
其實依家團飯飯幾多人都係一個問題黎
香港依邊算和諧架啦
韓飯同中飯真係會因為唯幾多而嘈一餐
利申一下先：紅藍唯18 覺得o個時嘅氣氛最好

講開綜藝 人體真係冇得輪
我都覺得紅藍唯18真係冇得輸

寶寶點解可以咁可愛

人體真係睇幾多都可以笑到癲
好懷念以前既日子

到而家都會翻睇人體同至親筆記呢啲 好懷念大家一齊睇渣片都睇好開心嘅日子

大家得閒快d投!!!!!就輸

癡線 投極都無升過

係囉

癡線 岩岩先睇番like a star中文歌詞
如果冷風吹來 就穿得暖和點
不要因為我不在 就不按時吃飯
還是要一直燦爛笑著 如同那耀眼的星星
你在我心中閃耀
頭兩句已經標淚

大家投票啊 危急到喊

贏咗一個！！popcrush加油！！！

貼到喊 推

Popcruch 投票
投完票，見到 Thanks for voting! You can vote once per hour until the poll closes. 可以繼續投
直到見到 Thanks, we have already counted your vote this hour. Try again soon! 咁就要換IP, 原IP下個鐘頭又可以投啊！
哪怕係流動數據換wifi都可以投到

宜家係一鬆懈就好易俾人追到 大家一定要努力投先可以贏
今年Suju要回歸啦 當係預熱啦 加油啊

一星期緊係要睇條片回味下啦

推！！

相差3000咋！！！快d一齊投啦！！！

岩岩升左又跌番 屌

平撚左啦屌

反超咗啊 好想喊

好想喊呀

平咗！！！

反超返啦!! 大家加油 要拋多啲！！

加油！

又想跌啦 快啲投呀！！

大家加油

又反超啦 好想喊呀

大家要努力投票！ 話比人知就算入哂伍人氣都無變過！

而家好難先可以領先緊 我哋要做嘅係拉開比數佢

留意留意！
今晚9點-9點20會有總攻
但請大家唔係總攻時都要投票！
衝呀

聽晚啊
不過幾時都要投係真嘅！！！
宜家又俾人反超！！
唔好信咩輸贏定攻受 都唔好信咩紅藍兩家自己玩

成隊SJ自己都係團飯，大家點可以鬆懈！！

我頂 自膠
聽晚出左街 唯有今晚投多啲

宜家俾人超咗勁多 對家升得超快 唔想輸就快啲投啦
辛苦咗咁耐 捱埋佢啊

加油

總攻

希大喺IG開咗Live，唱咗一句KRY Dorothy 나의사랑 나의하늘 나의도로시
仲有一句Don't Don哈哈

頂 岩岩睇到 仲開緊

唱咗好多歌啊！
let's not
happiness
oppa oppa
magic devil 一句哈哈哈哈
m嘅super girl同break down
仲有
月亮代表我的心

以上 芝士海蝦焗伊麵為大家直擊報道

我都有係咁打叫佢唱 希望佢開多d live

170325 希澈IG直播
希澈：哦這次新專輯的話沒有厲旭和圭賢誒？那不是我和藝聲要唱所有的高音了嘛？2333

Cr 希藝凌
好好笑 希大晉升主唱line

我都有狂打hong kong elf同 在光化門

笑死

47.45% vs 52.55%
對家間唔中跳升得好勁
好攰

見到微博有Elf講對家話我哋刷票 係刷就發達啦 仲唔大幅拋離 由頭贏到尾啦

輸緊點刷票

似佢哋刷多啲

我都想知點刷

投票啦！！！

唔知以為對家總攻 我哋票數嘅增長同平時差唔多 對家就下下百幾票咁跳
投到癲個percentage都不升反跌

咪係囉 都無增仲退左

而家慢慢咁升緊 希望喺對家新一輪_ _ 之前可以平反手同埋反超 但係都要拉好開先至安全

癡線 我出街都有投架
大家繼續加油！

加油！！

返工放飯咁岩有live睇 好開心
即刻叉曬電

票一直掉

好傷心

未到最後一刻都唔可以放棄

[更新]

Popcruch 投票
投完票，見到 Thanks for voting! You can vote once per hour until the poll closes. 可以繼續投，但係要將視窗閂咗再開過先好再投

直到見到 Thanks, we have already counted your vote this hour. Try again soon! 咁就要換IP, 原IP下個鐘頭又可以投啊！
哪怕係流動數據換wifi都可以投到

投票方法有太多種 用比較安全嘅方法會好啲
喺逆境唔可怕 最可怕係見到逆境就放棄
Suju都係逆境走過嚟 我哋都要加油

唔好放棄 只要唔放棄 一定有希望！！

我地追得好快 終於感覺到希望 唔好放棄！

超過左啦終於

癡撚線
又跌番 想點:0)

究竟ELF係咪朝早先會投票

一開始係夜晚 下晝對家就超

今朝200 200咁升
一到晏就變番幾十幾十
對家晏就開始變番200 200咁升

跌得好勁

圭encore 場條手鏈

投到好頹

勁靚但好似好難爭

鍾雲要分擔哂歌入面d高音part

搵人代購左 希望買到

有冇圖

我都係

無大圖

Push 最後2日!
d票終於升番d..希望keep住

非ELF, 路過支持SJ

又跌緊啦屌 快d投

最後直路！！！！

Popcruch 投票
投完票，見到 Thanks for voting! You can vote once per hour until the poll closes. 可以繼續投，<ins>但係要將視窗閂咗再開過先好再投</ins>

直到見到 Thanks, we have already counted your vote this hour. Try again soon! 咁就要換IP, 原IP下個鐘頭又可以投啊！
哪怕係流動數據換wifi都可以投到

投票方法有太多種 用比較安全嘅方法會好啲
喺逆境唔可怕 最可怕係見到逆境就放棄
Suju都係逆境走過嚟 我哋都要加油

多謝你

點解刷票刷得咁快

unfair

唉 最後班ELF應該放棄哂

大雲四月cb
大家準備好銀包啦

手鏈限量到short咗 每人一條 仲要好似1000都冇

琴晚睇左好耐舊mv
U個mv入面佢地真係好mk
13人

屌 喊出黎呀
我仲好期待架麻
明知咁搵知都唔整多啲
SM係咪傻撚左

心塞呀
一百條都唔知有無呀 明明個代購排20內都買唔到

Cr.Stephanie_C_HK
呀 好靚呀
可唔可以話我聽係愚人節
淘寶有無高彷品

Yeah 圭圭做埋新西4

希大開左勁耐live
好開心佢成日開live又唱suju
以前成日覺得佢掛住同abline 玩
但退伍後就變左默默既團魂

係咪仲會做演唱會
佢係信紙到寫首爾場唔係最後

@火焰_FlamingELF团站
20分鐘前來自iPhone 6s(脑残粉)
170401 HC ins直播 很卡很卡
就是唱歌唱歌
还说三环是成员们最讨厌的封面不知道是仿奥迪还是仿奥林匹克都不知道什么鬼意义[挖鼻]
原來佢地都覺

我都諗緊 定佢講緊退伍後會有演唱會炸

@樱桃粉红圭: 终于还是要说。。。😢四月六日要入伍了。。。😭😭😭😭😭我真的很不愿意听到的事情!!!!😣😣😣😣😣

係咪延遲左拍新西

因為要拍新西遊記3所以延遲入伍了
又唔知延左幾耐

唔想聽呀

圭圭cover 左TT

留名

btw 有冇人會去接退伍

想佢快入快出

其實都係
但又延期了

知唔知一延延幾耐

@cup_我在等你: 圭賢說在他走之前還會再跟大家見一次面❤ 四月跟大家見面是最後一次，但之後還會有機會，然後他也確定會參加新西遊記4

我想呀！！！

留翻個靚名

我都想知有冇高仿 好過份囉咁少
真係超級想要

今日見到嘅時候勁開心 勁希望唔好係愚人節

我都覺呀 之前覺得呢佢成日都提住佢其他friend咁 而家呢佢成日都提住sj

好似話係原本係呢日要入

想

係唔係佢個兵種可以見到面咋
其實都好想佢快啲入快啲出

好想佢拍埋新西 就快啲入
56月入 就好啦 好想佢快啲番

仲有佢成日默默咁提住呢首歌係邊個作 呢part 係邊個唱
好暖

公益兵係咪易啲見到
好難接受兩年好小佢嘅消息

草菇係公益架啦....
咁通你仲想佢去做真軍人咩

唉 代購唔到安可場信紙

買唔到手鍊真係揼心口

咩週邊都買唔到
死SM

得20條 好想要
都買到photo book 同 hard cover notebook
但真係好想要信紙

圭賢ment翻譯 (by 什麽都说说的烦人)：
我沒有說過這次公演是我最後的演唱會，最後一天這種東西吧？
雖然說演唱會應該是最後，感覺上。
想到今天 明天 應該是4月裡跟大家實際上能夠見面的時間，但是不感到難過。為什麼呢，因為我會在離開前無論怎樣都會跟大家再來一次。
為什麼呢？因為有很多來不到的人，覺得很傷心，
安可視頻裡也感受到我很傷心了吧？
現在還不是具體有什麼的
在離開前想跟大家在一起多一次 這樣自己一個說了
實際上決定了的東西是什麼都沒有。
我也在公司11年，12年，應該還是有這種能力我是這樣想...準確的不是喔
就是 也有這樣可能。

隔離post終於燒到圭圭整容

佢認咗都ok

睇完4個po都勁怕有suju個名

我都係 事實證明佢地真係好好

強爸已經出現
不過駁唔到 作為ELF都失望
何況路人眼光

圭圭呢張相個笑容好charm好可愛
好想摸佢個頭

好想摸佢個頭x2
成日都覺得佢好似一隻toy poodle

唔知今年cb佢有無得出黎呢

隻眼好大好圓

我覺得。。。。有啲難 可能雪到圭退伍為止

圭圭個紫色蛋dp仲喺唔喺度
點解我用twitter睇唔到

好似幾日前無左

冇咗好唔自在

癡線 圭圭張相搞到我成個fb都係心心

韓國me2day
【News24】[Super Junior銀赫捐款3000萬韓元用於社會公益] 3日,Super Junior銀赫在江原道舉辦的'FROKA希望資金'中捐款3000萬韓元,希望為在民主運動中做出貢獻的高齡人士提供助聽器和治療.另,銀赫將於今年7月退伍.
暖男

好男人

想抱

我既寶貝

李赫宰 生日快樂

李赫宰生日快樂 仲有99日就回家啦

李赫宰生日快樂

이혁재 생일축하해

宰宰生日粗卡！！！
D-99

藍家指定倒數器
赫宰：2017.07.12 D-99
東海：2017.07.14 D-101
始源：2017.08.18 D-136
厲旭：2018.07.10 D-462

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏
將入伍成員： 圭賢

話咁快86line都32歲了

李赫宰生日快樂
原來連登都有咁多elf

赫宰bb生日快樂

但係佢哋個樣一啲都唔似

係啊 一齊吹水推po啦

話說睇完隔離post想問下大家對周覓同henry係咩睇法？
仲記得好耐之前韓飯鬧到要赫宰上台叫大家唔好再嘈
其實佢地都好慘 唔係韓國人而起韓國出道本來就無咁吃香
仲要出道係子團 無屬於自己既演唱會 每次ss唱得幾首但要stand by 係到成場
望住班未必屬於自己既fans 仲要比佢地鬧咪癡住sj
仲記得周覓話時間還給你們最愛既sj 真係心都酸
今次henry 直情連mv 都無埋 資源仲衰過小少年

大雲開con啊

我以前唔係咁鍾意周覓 因為佢把口好衰 有次地震唔知講咗啲咩 唔記得啦 但係近呢幾年佢好似冇乜嘢 而且sjm佢都好辛苦咁樣幫啲成員 所以對佢都冇乜嘢 係近排唔知做乜大家又鬧佢其實發生咩事

至於henry 一開始係ok佢嘅 但後尾睇過個爆料貼喇 入面講咗好多都幾似事實嘅嘢 然後後尾覺得佢上節目好奇怪好odd 所以就麻麻地佢
其實最主要係因為我喺wb見過一張gif圖啲ELF勁嬲 係嗰陣時喺演唱會佢拖住李赫宰喺地下拉 然後其實強爸個樣係唔係幾想佢咁樣 我見到啲人就話因為當時赫宰係好攰休息緊 但係佢就係咁拖李赫宰（ 我唔知自己形容得好唔好 總之佢個動作呢就即係嗰啲人拉貨物咁 佢企喺度拉赫宰對手拖佢 想像成抹地下啦）
呢張圖真係好深刻 超級心痛赫宰
之後我都超級唔鍾意henry

我都記得韓飯搞到勁疆 搞到sj好兩邊不是人
曬實質係點我又唔好記得
其實我心底入面都覺得佢哋好慘 大家都係咁辛苦要出道嘅人 但係就因為佢哋入咗子團搞到身份好似矮一截
上次周覓咁講我都覺得好可憐好心酸
聽到都覺得唔開心 唉
btw 乜henry出專咩
我記得佢第一次出專嘅時候聲勢好浩大 有圭賢同埋泰民站台 然後第二次都好似有赫海
不過之前又完
反而周覓就冇咁浩大 佢韓國都好似冇乜節目咁 勁慘

唔好 冇錢去

Henry SS6(?)西我特哥面🙄

好似係單曲黎 不過佢之前post過文話sm唔理佢 而且amber 都出左
所以先好似sm放棄哂佢地
個次我覺得似佢好攰或者出左啲唔知咩事
平時都唔係咁 而且平時睇啲綜藝佢真係好無腦下
都無經過腦去諗而做既

我就因為sjm先鐘意sj，所以唔憎佢地
其實感覺sj同佢地兩個都幾fd
如果佢地真係咁差，sj成員都唔會對佢地咁好
上面話henry拉赫宰個件事 係咪因爲佢不嬲冇乜眼色

Agger 不過佢又唔似啲好有機心既人

我都係咁話
好同意你句如果佢地係咁衰 佢地都唔會對佢地咁好 又幫佢地出頭
所以ss 佢地出現我都有落力去應援
覺得黑海好賤

佢兩個
唔會黑但都唔係特別鍾意
出歌會留意下嘅 但唔會比錢買
赫宰唔想我哋黑佢哋 咪唔會咁做
但要我一樣咁支持就好難
當然m隊碟都係會買
我唔否認Henry 音樂天份好高但性格唔係我鍾意個type

Ss5定6唔記得首爾場微博Henry站話黑海
但我睇足咁多場真心係無
當然歡呼聲一定無咁勁
但絕對唔係黑海囉

agger
開頭兩個都好鍾意 欣賞
不過慢慢覺得覓好過亨
覓真人幾nice 以前台灣long stay既亨都好好
不過覺得近年囂左好多
佢出單曲今次無乜點留意不過trap時期好正
佢無mv其實都唔差啦係大陸上好多綜藝
反而覓真係
隔離post最乞人憎韓時有覓我都覺得有啲不解

因為覓一開頭講錯過好多野
而且個樣好整容feel
但慢慢發現覓係好過亨
而且佢成日都話無意入sj 搶走13人既地位
真心慘

同感 其實唔好笑

我都有應援都有叫
我覺得可以唔鐘意 但係黑海太過份啦

exact7ly!
我都係俾面sj
同埋周覓對sj應該唔太差

我都係真心一開始唔太喜歡覓 所以唔太留意佢
但慢慢真係覺得佢好過H
之前貼吧個post真係爆咗好多H嘅野

想睇

Sj出碟 加solo 覓都有幫手宣傳下
但亨好似無乜

搵唔返

係

我都係鐘意m先
成日覺得周覓好慘
好似無野做咁
佢真係衰在成日講錯野
Henry係幾搞笑
但有時覺得佢做埋啲野好無腦

圭飯留名
睇返呢個post第一頁好想再睇con 前幾日首爾encore場合唱그리고 우리 睇片喊左 呢首我每晚臨訓都會聽 好sweet

等我又拋個話題出黎先
有無人覺得sj既應援燈真係好hea
人地bigbang 個啲靚到係我唔係fans都想買支

我地個支真係完全唔掂
最靚個支我覺得係圭日巡個支雪花燈
其實label sj可唔可以設計一支
雖然寶藍海係最靚既

應援燈呢個問題其實係關SM事
SM得EXO有official 燈
其他團都係每次有con先出一款新燈
D&E 日巡一巡支燈靚到

Sm 團啲應援燈真係好垃圾
好想要一支咁獨特屬於自己家既燈

sm對sj完全係放養 成日睬我哋都有味

我都好想要一支好靚嘅應援燈

站在公司立場 每次新燈會賺多啲嘛

但佢每次出個啲都好普通又化學呢
仲記得六巡個支一扑就爛 都唔知比李東海破壞左幾多支

李東海 chok chok下就斷咗 笑死 勁化學

六巡香港場一播開場VRC
坐我後面個個人枝六巡橙
枝手燈粒星星即刻變左流星飛左落我到😂
即刻變左

圭三巡個波都幾靚

圭日本三巡個波都幾靚 (瘋狂打錯

圭個波都幾靚
我都係覺得個支靚

個波堅靚
但安可場唔知發生咩事

我仲用緊一代同五巡個枝

咁岩既 我都係 但最近支一代壞左 有無人知邊到有得買

馬始源生日快樂

我屋企有一堆手燈

始源生日粗卡

시원 생일축하 합니다

用緊一代四代
都係一碌棍好揸手啲

感覺冇咁易爛
我平時都係用開一碌棍
但係今次圭賢香港場我用咗佢日巡嗰個波

日巡燈好好用

cry 我知道圭賢twitter個紫蛋點解冇咗喇 twiiter將有icon嘅都變成個灰灰冇icon嘅樣
利申：受害者

都估到架啦 佢點會無啦啦換icon.
紫蛋

ptt呢個團員間相愛相殺的對話真係不得了

勁好笑超鍾意佢哋相愛相殺

想知佢係真心定講笑

鐘真喺大雲solo一輯嘅時候寫
心好痛啊
大家有能力都去買二輯啦

大家會跟咩團買?

我諗跟應該會跟大陸啲團？
好似唔覺眼香港有開團？

我見IG有一個開左
所謂大站既SJHKELF竟然未開

我跟左ig一個雲飯買

未訓既😂

唔係咁都有得相認呀嘛..?

雲音有無香港跟團？

大站唔係次次開架

好似幾吸引

所以仲話大站 基本野都無

如果佢條鏈都係波波型就好

邊到可以買？
睇微博預訂人數唔多

唔知月尾有音放未
買左機票去

多人訂組個團去gmarket有無得諗

我係ig訂 叫赫海_hkelf
但都好少人訂

屌
我開團訂大雲碟
有冇人有興趣

你唔早開 跟左第個

買多隻

原來大雲二輯有限量版😰😰

下 又限量

係呀
我見雲吧話限量版

曺圭粒紫蛋返左黎喇

笑死 好可愛 特登換番隻紫蛋

7月8 開SMT IN SEOUL

有喇嘛
btw五月尾趕唔趕到gb stage

跟ig shop算(貪可以唔使買埋海報 始終我屋企放唔到海報)
不過特別版同普通版有乜分別

我都想知
特別會唔會唔當銷量

大陸啲站話計呀

睇MV啦
唔睇開槍隊爆你

大家刷youtube嘅時候小心中伏

啱啱喺官方line msg禁入去睇嘅表示

今晚聽哂全隻碟嘅音源再睇下課幾多錢買先

番緊工聽唔到呀屌

📌紫蛋消失10天事件簿📌

台北時間4月1日(因時區全球各異)，推特上的預設大頭貼換成了人像圖案，原本想是不是愚人節的梗，但之後幾天依然沒有恢復，難道紫蛋從此一去不回了嗎？😢😩 韓飯甚至為此建立了一個名為『圭賢的紫蛋回來了嗎？』的帳號，每天的發文都是 “沒有” “沒有” “沒有”....，直到今日凌晨，紫蛋終於回歸，完美結案👏💜

(圖二cr. egm0069)

~昀~

果然有咩偶像有咩粉絲 好好笑

18號先出音源呀....

好好笑

係喎
今日忙到痴哂線
今晚loop住首冬眠頂住先啦
利

屌未打哂就send出黎
我應該真係傻咗

痴線哈哈哈哈哈哈哈哈宜家先知

睇嚟你真係好攰

好可愛 仲要提醒我地

有冇人要訂碟
夾下運費

限量版同普通版既分別

原來係有圭仔feat

係唔係rap

唔知呢

我仲諗緊ig shop訂定點

癡線 個youtube 成日啲數據都無更新過
一直都仲三十萬

SJHKELF終於開左團

已經ig訂左

等得佢黎蚊到訓

推
btw唔知佢會唔會上認哥宣傳呢

正啊
好期待看你聲

睇預告嘈到

癡情 主打歌好好聽ㅠㅠ
大發ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

見親d新mv有多個label sj logo係上面都覺得好滿足
信聽雲 好高質

自從有左label sj mv 都好似高質d

@利特吧_TeukBar：昨天因為回家也很晚了就沒寫太多，特哥有說10月回歸，大家都準備好哦，錄製內容不能提前洩露但是真的炒雞有意思，等節目播出來看看有什麼被剪掉的再補充一下😂感覺就是親眼看了五個小時的仁川大戰各種版本最後相親相關把家回，副一張特哥開窗打招呼的圖，生日應援我們一定再好把油

好期待

好期待

wuli super juni~or耶唷

打招呼都可以嘈一餐

看見你的聲音4錄製
錄制過程中 飯們看到帥氣的參賽者非常興奮
於是希澈跟藝聲轉身盯著飯們
希澈對飯說 如果你們繼續這樣 我就淘汰他

via besondereFreude|鏡辭尔尔

唔知點解覺得個鼻好似高左
係咪我錯覺

有興趣一齊買啊 佢宜家17/4 23:59 截

藍家指定倒數器
[b]赫宰：2017.07.12 D-87/b]
東海：2017.07.14 D-89
始源：2017.08.18 D-124
厲旭：2018.07.10 D-450

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏
將入伍成員： 圭賢

買左

好期待
買咗咩色？

銀色呀 我都好期待 仲要係波波鏈

我買咗玫瑰金 希望真係可以好似喇

如果好似佢上面張圖咁 只要佢刻得靚都有9成似

來了來了 聽日就出啦

平過會場限量版 滿足返遺憾

好好聽
都好期待草菇feat

好似首首都好聽

大云拍完voice 後識左好多朋友幫佢宣傳

不過好懷疑係大云叫佢地幫手
想像到個畫面

好似唔差
屌返隻先

有冇人有睇“我是大吧吧主”漫畫？
好似睇緊關於SJ既彩蛋咁

有追
一開波追到宜家
真係好鬼正 勾起好多回憶

有興趣就去啦

尋晚先知呢個漫畫 即刻追哂三十集
藝聲同吧主啲故事好好笑又好溫馨

好鬼小學雞但又好cute

突發！

班癡線佬一人一部手機開live 點睇呀

之後敏敏都開埋 曹圭賢快啲開instagram

呢班痴線佬 一齊開live係想點
笑死我 搞到唔知追邊個好
圭賢成程係後面追鏡頭
我又追圭賢追緊嘅鏡頭
然後咩都追唔到
係五個之間轉嚟轉去

好嘈啊好鐘意啊

希望有人back up 到哂5條友既live

見到佢地在一起真係好開心
特別係見到佢地同敏敏無左個種芥蒂

仲要係度鬥views數

有夠可愛

Back up 組來了

好萌啊衰豬

返梗工miss左個直播

唔緊要 全能既ELF 係咩都back up 到

特哥的直播
希澈跑去開自己的直播：大家~明天六點我們可愛的的藝聲"春天的陣雨"就要出來了
特哥：大家~~明晚11點"寄宿房的女兒們"利特會出來~利特利特利特!!!~
希澈：大家~五月的話圭賢就要凹嗚~~Masita海苔廣告非常的好~
因為是在拍樂天代言，所以就唱起了樂天的歌，神童發現他的直播人數下降~喊說人數到五千的話他就要拍希澈的鼻孔給大家看XDDD最後神童把大家的關掉說只能看他的~~

呀呀 五月

預咗

整合：

特隊直播：

希大直播：

大云直播：

童童直播：

敏敏直播：

早入早出！俾多左個月我做心理準備

聽唔明都覺得好好笑

流料定mv冇赫海
佢哋出唔到國

如果係真 識跳十字步同campfire當唔當dancer

好想知佢幾時入啊

唔係大隊 ？

我一直以為d dancer係練習生嚟

真？組隊去澳門

我都有見到 但感覺有啲流

弱弱一問

Super Junior成員圭賢2017年將入伍，但曾因車禍受傷，最終被判定為4級社會公益兵役。

據悉，圭賢接受韓國兵務廳體檢時被判定為4級社會公益兵役。

第四級公益兵係唔係服一年炸？

好似都唔係一年

明秀
提到強爸

我都見到 正想copy嚟

肥敏好可愛

佢地公司無理由唔係用韓國dancers架喎

把聲好軟~

癡線 佢堆人仲係ig 係咁sungminout 屌
個user name 叫suju only 9
Diu 真係好驚佢地睇完會唔開心

出咗啦！！

夠鐘睇mv

好好聽

希澈黎香港

會唔會同李敏鎬一樣 都係12/5呢

唔會啦 應該剛拍完新西4咋啵
希望5月尾

考試
而且只接受業內人士

悶唔悶啊仲sungmin out
我諗敏敏應該ok嘅 知道仲有大把elf撐佢
我同suju佢地一樣都13架

癡線 呢個睇片笑到我

求片

5分鐘開始

原來希澈係話5月的話圭賢要去 印度..
比佢fake哂

感謝

打pat pat

個頭呢哈哈哈哈哈哈哈哈哈仲build a snowman

我仲認真咗

“不是指紋辨識門”同“門沒有真的開”係咩事

邊個係soeun...?

我都有睇 佢地真係唔窒人唔舒服

應該係佢老婆

好可愛
極度懷疑圭條鏈係上次安可條鏈

應該係啦戴得好靚

@Yesung110684
😚 #superjunior #예규 #그때로 #파전의소나기 #봄날의소나기 #파전을좋아하는아이 #겜규 #애송 #꾸루 #조규 #예성 #thankyou #love 😘

😚 superjunior 藝圭 那時候 蔥餅的陣雨 春日的陣雨 喜歡吃蔥餅的孩子 遊戲圭 藝松 咕嚕 曺圭 藝聲thankyou love 😘
（注：咕嚕好像是大雲哥給圭賢起的寵溺稱，咕嚕在韓國是一隻非常可愛的小熊）
【翻譯：踩踩】

CR:寶藍映像
咕嚕

人地叫 sa eun啊
雖然次次睇相都認唔到佢個樣

特童澈都各自有新綜藝啊 大發

阿屌 打完都發覺唔對路 原來係saeun 自膠
我都係到依家都未認得佢係咩樣

算啦 記呢個女人都冇咩意義我都係上網search先firm到

咩無意義 我化灰都記住佢

隻熊係咁樣....

啡色嗰隻…？ 我真係……唔覺得可愛……
圭賢可愛啲

佢都係似toy poodle 多啲

哈哈哈哈 似啊 萌死人啦

大雲真係好好好瘦啊 圭一泊埋去就顯得圭太好肉地

170420 cultwo show 直播 [心]藝聲[心]
-------轉載請註明---------
【關於音樂劇】
DJ：藝聲xi也出演過很多音樂劇吧
藝：其實我是愛豆中最初挑戰音樂劇的 2008年那時 因為我一直都想挑戰演技 然後也能唱歌 所以就跟公司說了既能演技也能唱歌的音樂劇 然後就去了audition

【關於演技】
藝：其實我是比較遲開始演技的 怎麼說我是隊裡的主唱line
DJ：是啊藝術的嗓音
藝：誒沒有啦因為隊裡帥氣的成員很多的

【關於管理】
藝：喜歡喝可樂 也沒有喝很多 就是喝0度可樂一瓶那樣 那時胖了很多
DJ：胖點也可以啊 那麼瘦!
藝：我個子是178的，體重58kg。
DJ：那也是很瘦的！
藝：在很多人心中我是胖胖的形象，因為剛出道那時腫腫的臉，然後了我減了13kg，然並卵，所以我現在只是浮腫管理 徹底地管理。所以現在我真的完全沒有減肥管理，只是浮腫管理 但是真的太殘酷了
之前吃了三隻鹽焗蝦(?)， 我媽說 吃這個沒事噠兒砸。吃完了之後就要去電視劇錐子的記者會，臉腫到不行，然後始源突然給我打電話 說 哥 你的臉像打了針那樣啊?

【關於偶遇】
聽眾留言說之前在鴨鷗亭看見藝聲了 不知道是在拍畫報還是在接受采訪 在擺帥氣的pose呢 旁邊的飯們那個叫得啊 全都中了愛的子彈

【關於那個時候】
藝：那個時候原來是solo曲，是一個親近的哥哥給編曲的，聽的時候我想起了圭賢所以想著圭賢在這首歌最後像主人公一樣帥氣的登場怎麼樣呢所以拜託了圭賢然後圭賢說ok 和哥一起肯定ok啦雖然不是我喜歡的style。哈哈我們都是非常耿直的

【關於tour】
藝：去年我自己一個人tour了，這次說是可能會asia tour吧
我很想和成員們一起supershow呢 現在大概7月的時候 成員都要聚集起來了大概年末的時候就要superjunior演唱會了
DJ：完整體？今年就能看到SuperJunior完整體了？
藝：不是完整體 除了兩名 除了厲旭和圭賢
DJ：圭賢很快了吧
藝：圭賢還沒去哦快要去了

Cr: 火焰_FlamingELF團站 (copy from weibo)

178 58
頂佢 瘦到

大云亞巡 好期待

Youtube 漲幅好慢 點算

瘦到
Btw 大云條頸都幾長

youtube係咪又吞view

批發
你唔講唔覺 一講就覺得好長

唔知香港幾時呢

我覺得有 無咩理由咁慢

今日播聽你聲

李赫宰條眉發生咩事

期待一定聾

唔知你地試過未
有年ss攰到仆街 到金鐘雲唱果時
我擘大眼訓著左

仆佳 點解可以一邊深色一邊無眉
佢令我諗起snl 個短劇比人剃眉

嘩 搞咩咁攰

果年唔知係澳門定廣州
睇第二場 無乜點訓過教
我人生第一次擘大眼訓著教

snl…我諗起佢同神童……

個腦一片空白？

上次圭con收工趕去初初開場唱慢歌好催眠
我一坐係度就開始勁眼訓忍唔住瘋狂打喊露
勁驚比人以為我唔係飯呃飛入去

係 仲要果刻係身邊所有聲都聽唔到

我都係 衝到去冇哂能量
雖然冇打喊露 但勁難集中 太攰
點解唔星期六搞 唉

刪埋cookies同history嚟聽 聽完都唔郁嘅

刷咗咁多年youtube都仲係唔知點樣先至可以成功令youtube正常咁出view

唔想輸呀 3日仲係得50萬

看你聲已出中字

屌 睇左幾分鐘已經笑到pk 大家快啲睇

藝聲靚仔左 個髮型好襯佢

趕paper 好想睇

佢今次回歸嘅海報全部都有仙氣

大鄉里

未睇過嘅ELF真係可以去睇下，寧舍有共鳴

作者宜家出實體漫畫啊 有興趣可以入手

終於up到相

之前睇到佢話出實體
仲諗緊點買 終於
補充 webtoon(簡體版)都有連載 大家快啲睇

一直都覺條頸好長

岩岩睇完笑到我
金希澈同金鐘國鬥咀

淘寶好似有得買

上淘寶訂定搵日返深圳買好

真係好正 勁好代入 因為根本就係sj

我見到作者條link係當當？
我驚淘寶太多買唔中正版

我諗天貓個啲應該正版掛？唔知經邊到買好

可以直接當當買啊 雖然我未試過

笑死 睇佢講完最後反而覺得更可愛喎

時尚殺手

頂 好似我

想講咁著同好矮 那裡有178

笑死.. 我個全員上RＭ既願望都未實現
ｒｍ就已經散左

打榜得一星期 大云見到銷量音源yt一定好失望

岩岩睇 好好笑
好葡萄佢

好似漁夫同殺手

我都係勁想全體上
唉 加新人 同 摺檔 兩個都揀唔到

偏心鬼sm 人家出專勁宣傳 我哋呢

OMG!!!
必帶耳機聽..救命

痴線好似係我耳邊講咁樣
聽個陣耳仔好痕

救命呢段可以j一年
好似東海個6句我愛你咁
耳聲

痴線架好誘惑啊
聽到起哂雞皮 心肝仔噗噗跳
笑死 想自己一個人唔同suju member交往

btw 個女仔好忍得笑 俾我就笑到癲咗

170422 V live 直播
小哥哥說tour呢估計5月份的時候去澳門台灣然后再去日本 還很想去釜山

Cr 火焰_FlamingELF团站
竟然係澳門

但5月下星期就係

我冇帶headphone聽都起晒雞皮
pizza紅底我笑死左 仲有暗示十元個到

香港呢？？？？？？？？！！！！！！

佢係咪講自己去自拍會咋
票都未賣

pizza真係笑出聲

荷包準備大出血 佢通知咗公司未呀其實

唔洗通知 佢地嘅性格係公司唔比都會做架啦

公司唔通有錢賺唔賺咩

有無人fb有好多字母女啲新聞
仆街 個啲kpop 新聞網係咁幫佢宣傳
我登我大云慘

鍾雲話佢唔上咁多節目表演係因為佢好易緊張 緊張就會唔記得歌詞
唔上大台都唔緊要 多d私底下開live就夠

咁又係啊又唔係個個團都賺到銀

有啊 微博都有好多
見到都

鳴但咁樣會唔夠宣傳
sm又偏心
拍多啲戲都ok

170422 #利特# THE MOMENT
今天有個從SJ出道開始就喜歡SJ的飯上台，偶吧一看到人家就直接用日文問她是不是日本人，結果她用韓文回"不是..."ㅋㅋㅋ 偶吧超級不好？意思ㅋㅋㅋ 不過那飯也有說很多人都誤以為她是日本人~

偶吧不例外的問她，最喜歡的成員是誰，飯附和著大圖書館說了利特，但偶吧覺得她只是客套，"你倒是看著我的眼睛說啊"。飯太緊張了做不到，結果偶吧就彎下腰去直視飯的眼睛，結果她就直接哭了[泪]

偶吧整個慌張，馬上去拿自己的水來，開蓋子給她喝（我不知道哭了為什麽要馬上喝水[笑cry]），飯好像是太緊張整個手在抖，偶吧就直接拿著餵她喝[抓狂] 偶吧還馬上和工作人員討紙巾，然後直接幫她擦眼淚[抓狂]

這個飯念的是coding，說以後能在SM工作就好了。大圖書館就說以後SJ出新專輯，那個網站就可以由她來弄，偶吧就說"以後就拜托你了"[心]

170422 #利特# THE MOMENT
每個上台的SJ飯，都被問最喜歡哪個成員。偶吧一開始說自己很討厭因為他在場，飯就結結巴巴的說自己最喜歡的是利特。結果有個飯說喜歡赫宰，偶吧聽了直接把麥克風搶回去[笑cry][笑cry]

超！好！笑！超可愛的[抓狂][抓狂]

啊還有準備的禮物中，偶吧說要宣傳一下~所以禮物準備了藝聲的新專輯，不過專輯是由利特親筆簽名[笑cry][笑cry]

CR 小雯701(weibo)

170422 #利特# THE MOMENT
今天真的太好笑了我就隨便寫點後記吧[爱你]
偶吧問SJ飯 "飯了這麼久，什麼事情讓妳覺得最辛苦。SM？？" (簡直自討苦吃[笑cry]）
全場飯尖叫同意 "不好好宣傳!!!" "SJ LABEL都不辦事!!!" "熒光棒!!!"
場面簡直無法控制[笑cry] 偶吧最後好無奈"孩子們~ 我們在選著職員.. 重點是把全部投入十月。十月最後一周會回歸出新專輯，各位要保守秘密啊！"
我覺得最暖的是偶吧昨天下班時問了大家今天是不是太短了，大家都說是!! 結果今天偶吧就加了環節讓飯上台還給禮物，最後還加了提問環節。真的就好暖好細心

CR 小雯701(weibo)

呢個男人真係即使佢唔係本命都係好鐘意好鐘意佢最好的隊長

好好笑 大云專但特簽
佢岩岩po左ig 睇緊大云既柳熙烈的寫生簿
令我諗起之前強心臟赫宰話佢次次都會捱夜睇哂成員啲節目
佢真係全世界最好既隊長

Youtube 都有推薦比我 即刻寫無興趣叫佢咪推比我

開多啲live 但唔好5人一齊開

仲會俾comments 好辛苦嘅隊長 好似媽媽

呢款都好靚

好推唔推推呢啲

起fb見到有飯去手機鋪禁哂金鍾云mv黎刷音源 高招

赫海被鬼怪

見到 不得了 滿分！

返學去電腦室開哂啲電腦睇埋啦

搵人拯救一下海海好嗎
越來越似金鐘國嘅body

點解會咁 我次次都好順利
你係咪用lihkg 隻app up?

靚呀

岩岩交收左鐘雲隻碟
我係中間個2張

補圖

金希澈既廣告仲勁過金鐘云既mv

係啊 之前都唔係咁

正啊

大雲唔夠宣傳啊

好正

最新個張手臂粗過腿

大隻過十元喇

鞋墊黨領頭羊李赫宰
唔少得除鞋好似落樓梯嘅小旭

睇番台灣場度身高就好笑

屌咩SM
18號先出完大雲
24號出鐘鉉

唔撚想俾大雲出solo米唔好撚俾囉
打榜又打得一個星期
做乜撚野姐 屌
仲一個星期都冇出第二個
SM你冇L事丫嘛

金鐘雲又係
爭氣啲啦
上多啲綜藝
唔好多無謂既包伏先得架

其實我打黎托咩
金鐘雲又睇唔明

仲要feat金泰妍

Sm仆街同偏心都唔係第一日架喇

我都唔撚明 明明sj先係最賺錢個個
但永遠無資源 係咪佢覺得出舊狗屎我地都會買？
事實又真係

因為好多elf都知如果唔落力買
佢地可以有既資源會更少
7輯有聽過大陸飯講
話sm話佢地落單落得小
比壓力叫佢地買多d

7輯？係要佢地之後新碟買多啲定6輯買得太少
唉其實sm美其名就叫set up左sj自己既studio或者label咁
但實情咪就係叫佢地有咩自己搞掂
公司唔會點樣比資源你地

係話佢地7輯買得小
比壓力叫佢地買多d

自膠
7輯果排發生咁多事好難唔影響銷量

圭賢5月25入伍啦

170424 新聞
Super Junior 圭賢將於5月25日入伍，進入訓練所。24日據TVpeport獨家取材報道，相關者透露圭賢將於5月25日進入忠南論山市陸軍訓練所接受基礎軍事訓練，隨後他將以社會服務要員身份服役。
翻譯Cr:韓流音悅台

好唔捨得 好去好回啊圭圭

Omg!!! 終於都有確定日子

要服2年 人地21個月佢仲要24個月

預左但都好唔捨得

好唔知radio star 會邊個做呢 唉

好難過

咁岩播緊island 喊出黎

五月仲點出境拍新西遊記

我開始期待圭圭光頭樣

買完機票先定日子 差少少就可以送佢入去

[圭賢5月25日入伍,<Radio star><新西遊記>方面“日程調整中”]
24日,圭賢5月25日的入伍日期定下後,其出演中的<Radio Star><新西遊記>兩邊就接下來的節目錄製發表了立場.
<Radio Star>有關人士表示“現在與即將入伍的圭賢在討論最後的錄製日期中.”“還剩下不少的錄製分量,所以就算圭賢入伍了,短時間節目中可能還是會有圭賢的.”“現在在物色圭賢的接任MC中.就我所知,PD在一一地看.”
<新西遊記>方面表示“與圭賢方面在調整日程中.”“第四季的節目錄製是否參加還尚未決定.”

Cr 韓國me2day
新西依家又轉口風話未確定係咪參與

【藝聲solo二輯主打歌總攻time】
知道大家白天很忙沒時間刷油管，
所以總攻時間訂在『晚上9:00到12:00』
大家一起加油，這只是我們藍家的回歸前哨戰🐴
BONAMANA也快破憶了!!!!!
大家一起給哥哥們一個大禮物吧!
今年十月大隊就要回歸了!
現在是春暖花開的好日子，各位別再繼續冬眠囉💙

我都係啊

唔好啊 好想佢上

sm真係

SM

冇多一季新西遊記點熬到兩年

應該有既 難得悲情dol 彈起
唔係都唔洗咁急拍下一季

如果唔上 新一季就未必睇啦

我都係有佢先睇

鍾鉉一日已經724k
唔通藍家真係開始收皮

唔夠團結同埋唔係個個都上心付出

已經擔心緊年尾回歸

呢2年真係爬走左好多飯 唉 希望佢地今年識番屋企

要相信藍家飯係最忠誠

希望係

其實好似淨係藍家mv數唔漲 好似係
我次次刷親都好sad

我都覺 我成日覺得youtube 好憎sj
明明我已經日刷夜刷
有咩型由一個鐘升得個幾百
我唔信得幾十人係到刷囉

全世界都歧視sj 屌

youtube同sm

唔好輸比人睇

放心一回歸大家就返黎架喇

有時真係唔係幾明點解藍家views特別低 連圭賢算多路人飯既都咁低 講真SJ人氣唔會低過師弟團掛

今日先睇完sm youtube 頭20最多點擊得1首sj

鬼叫佢張sj最多點擊率既sment 變9左swtown咩
屌sm老母

我覺得Sm好想收sj皮
但係十幾年都收唔到

收唔黎 其中最賺錢既一團

佢親生仔都唔夠sj賺錢

藍家指定倒數器
赫宰：2017.07.12 D-77
東海：2017.07.14 D-79
始源：2017.08.18 D-114
厲旭：2018.07.10 D-440

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏
將入伍成員： 圭賢 2017.05.25 - 2019.05.24

等圭回來 再也不分離 一起走花路

大隊回歸 十月尾

Sm有邊隊賺錢過sj 仲要咁聽話

大雲係weibo同大家講 "check me at the facebook"

冇

傻豬

其實佢係fb share左條片出黎
但係唔識po去twitter ig 同微博 (我估
傻瓜黎XDD

真係好嬲 跟足指示咁睇多次mv個數都唔跳

真係傻豬 同一樣嘢幾個地方up 一次
好在ig通twitter同facebook

其實YouTube有冇正式指引

係囉 我好似傻仔咁日日起屋企播二千 成家都就黎識唱啦

諗起佢不停拎起支咪

@winniethe-fung
想說前年在大學醫院康復學科看到了他，交通事故已經過了一段時間，看來是交通事故傷得很重才一直在做康復治療⋯ 加油吧，好好得接受訓練吧 (cr:_SEXYKYU) 這條應該是在說圭的，看來他到現在也要定期複診[衰]

好擔心佢個4週訓練

//@winniethe-fung:其實除了第一句外,之後的也都是猜測,所以真的是看看就好//@cup_20190524:其實這個評論講的只是在醫院康復學科看過圭，但並沒有明確指出他是在診療間看到他在接受治療或醫療諮詢，也不一定是因為車禍後遺症去了醫院，而且傳聞證據本來就沒有證據能力，我覺得…看看就好不需要放在心上

我相信草菇一定可以的

垃圾官博
名都打錯

屌 做乜野姐

我就黎想燒左間sm 去

佢又自己覆自己

@浅光ShallowBlue
【SNS】170426 연화주Naver Blog更新利特相关： 从新郎那里收到了Event ♡ 朝鲜TV 的新节目 快递来了 害羞害羞… 利特和 金淑的男人 尹正秀 两位来了 送来了新郎拜托的 蒸排骨 还想着'是公司送来的快递啊' 在等着 结果是这样的惊喜 #快递来了 #朝鲜TV #尹正秀 #利特

感覺佢變番以前既甜南瓜

妹子影完應該要暈倒了

送給我啊

好可愛

各位ELF我想問吓上次圭賢嚟香港開演唱會 主辦嗰邊內部飛Hold起多唔多？

嗚哇
好掛住佢

sorry唔係好清楚

唔緊要 thx

你諗下有幾多

今次泰妍嚟 Dream maker直頭話無團票
又係留曬俾內部

都市傳說話YouTube view rates可以比錢買
有d細公司會買views rates
咁樣就可以出大字報講到首歌同隊團好紅
其實連音源同銷量都可以作假
有咩做唔出？
利申：好耐以前係路過睇番黎

唔係親生仔係咁
無論係大雲定大隊都俾人㩒住嚟打 要贏就只可以靠自己
就好似圭賢出專咁

就算我本命係呀圭都係咁話
Sm的確好捧圭賢 所以先係kry入面第一個出碟
更何況仲有7年間的愛同晚秋依d完全唔係sm可以話到事嘅資源
Btw我覺得大雲哥唔卜月

未打完就Send左出黎自膠
我覺得大雲歌把聲唔夠響亮 好易被埋沒
所以今次comeback首歌唔太適合佢自己唱
而小旭把聲就太響搞到太突出
的確會限制左佢地兩個嘅發展機會
當然兩位都有係屬於佢地兩個嘅舞台到發光發熱
例如係不朽的名曲2
是說雖然唔係少時anti
但係tiffany同徐玄嘅唱功跟本未去到出到solo嘅地步吧
而且太妍都有被人誇大佢嘅實力
我記得好耐以前睇話外國kpop forum
成個sm主唱團太研應該算係中下
至少一定差話bada boa 天上所有人同luna

李東海
靚到
如果係我影 我會即刻upload上google drive/iCloud/drop box
廢事冇左張相

中箭

小心啊 嚇親人

點解佢地永遠同車禍都連繫住咁

嚇死我 好彩無事

根本sm某程度唔係單靠唱功出solo la
係邊個出solo 而賺到錢黎計
Luna 唱功勁過泰妍又點 咪又係無人識
所以先搞到佢又整容又瘦身

韓國d人揸車真係
雖然香港馬路都成日見

依層真嘅...商業因素我地明白
我argue嘅點係太妍出冇問題
但係點都唔到另外兩個啦

好似追住佢地咁

170427希澈更新：一定要係好安全帶。 我也是因為係好了才沒有受傷😀經紀人以開遙控賽車般優秀的瞬間反應避免了大事故立馬就給公司和<認識的哥哥>說了所以絕沒有勉強，雖然都擔心我讓我立馬去 醫院..我的烏鴉嘴....“沒我的話誰來耍嘴皮子呀？ 所以認真結束了拍攝出來了🤗我的崽子們不要太擔心再次強調一定要係好安全帶!!😐😐[翻譯：Fei轉載註明出處]
@ HeeTime-希時如金
好彩 諗起之前佢地就係無帶安全帶

26日下午6點金希澈與Starnews記者進行了電話連接 說明了現在的狀況
“現在是認識的哥哥錄制中間的休息時間” “相對許多得知我交通事故消息十分擔心的各位我真的沒有受傷沒關系的。”“各位粉絲給了我那麼多的關心真的十分感謝”
金希澈說 “事故當時經紀人駕駛的非常好，大家也都系著安全帶所以沒有受傷，所以事故之后就馬上去了認識的哥哥錄制現場”
“在認識的哥哥錄制現場姜虎東哥還有其他成員哥哥們還有制作組SM的工作人員們都非常擔心 讓我去醫院看看” “我真的沒有受傷，我因為對認識的哥哥的責任感既然是計劃好的錄制現在就正在很享受的拍攝中”
“已經跟父母親傳達了說自己沒關系。想再一次對我的各位粉絲說，我真的沒有問題的真的不用擔心我。”
“雖然是以防萬一以后會在醫院進行檢查，但我現在的狀態正如之前所說沒有負傷 沒有關系的”
Cr 希藝凝

佢真係好有責任心
車禍都仲趕去錄影 又係咁交代自己情況
真係好彩無事

好彩冇事

最緊要冇事

去唔到

好想去
但我唔識韓文唔識買飛

好難搶飛...認真

想去睇今年ss7

Sj feat elf 話可幫手忙買 有興趣可以搵佢地

赫宰去個間係梨泰院
睇黎去韓國要食下

諗緊好唔好改機票
但係我真係冇錢

我都

去食先

我改唔到一改要改好多野
乖乖地等佢返

當儲錢算

儲俾大隊回歸

笨蛋 仲著長袖熱到爆炸
游水都著衫 但佢係咪唔識游
我都唔識 好啱啊

「個人活動卻停滯不前」
次次見到佢咁講就好傷心

佢Po得2次twitter就話暴風更新 短期唔玩
咁金鍾云個d叫咩

今日先睇番佢同強爸既沒有經理人的旅行
佢個期係出請開門 見到佢又攰又無聲出無哂自信咁真係好心痛
另外強爸真係好好

宇宙級暴風更新

心痛
好掛住強爸

今日條仆街字母女拎唔到一位表示心涼

有人話字母女比人黑 哈 你都要感受下呢啲滋味

哈哈 我都見到 係一個不知名嘅女團攞到
黑幕到

手滑頒錯獎

係手滑咁送左個獎比其他人

哎唷唷

有請小鳯姐！！！

好似個大叔

#靠北SuperJunior11945

ELF，一起刷油管Youtube吧！艺声的Paper Umbrella , Super Junior的Bonamana 💙
4月29日~5月1日 (为期3天)

总攻时间Asia Time :
8:24a.m.-11:00a.m.
2:00p.m.-5:00p.m.
8:00p.m.-睡觉😳

老少年就快回归了...去年说好11周年会让美人啊破亿的，可是却失败了😭所以EFL让老少年回归前破亿吧😭😭
大家加油!

Event Link

投稿日期： 2017年4月28日 22:03 CST

係 喺度懷疑人生

好啊！！！ 話說宜家有冇站有整理好嘅刷youtube大法？

自拍會不得了 佢係咪會黎搞 好正

@钟云的向日葵girl
#金钟云#被我宝宝暖哭了[二哈][二哈][二哈]自拍会我宝宝眼神太温柔了[泪][泪]然后我宝宝怕只自拍粉丝们空手而归 昨天想了一晚上要给什么 于是这个宝宝给签了80多张小卡 20多张专辑 签名签到了今天早上7点半 每个粉丝都拍2张[泪][泪]本来以为小卡是够的结果小卡不够就说有的饭没收到小卡 如果抽到的人是有小卡的请让步给没小卡的人 然后下面饭就说我们可以换😂 哦吧听了好几次终于听懂了😂😂然后就有小卡的人抽中签名专之类的就把小卡换回去拿签名专[二哈]哦吧就说然后下班的时候只有几个没有中自拍会的饭在下面等哦吧 哦吧下班的时候就问你们没中吗？饭说是 哦吧就跟她们几个都自拍了[泪][泪]真的暖哭了 还说这次演唱会会很不一样[二哈][二哈]还问各位更喜欢自拍还是签名 大家说自拍 他说嗯 我好好想想 感觉又要有一场了[doge]

無
我係純粹整左個playlist 不停播
無痕同有痕都開住一齊播 唔知岩唔岩

頂 shinee concert 有野賣
上次圭圭咩都無

好暖 咁好嘅人

我都係咁

係囉！！！！我都見到

@ELF_TFCrystal
#金钟云# ARENA 5月號節錄翻譯～
我是通過唱歌比賽進SM的，22000多名中選出的。當時我過了22000:1的競爭後進了SM很高興，但是男性練習生只有80名左右，過了3個月當中的30名就會大換血。全部都是長得很好，什麼都能做到的樣子。我在這裡要怎麼樣可以生存下來？思考過後覺得答案就是唱歌。想放棄的時候當然也有很多，在SuperJunior也是好不容易的加入出道。雖然組合順利我會覺得很幸福，但是我個人的活動卻停濟不前。機會來得不易，有時候會比起出道前，一邊在天安和首爾往返，一邊練習的時期，覺得更加辛苦，就有了我們組合做得好但是我做得不好的感覺，但是在我看來，我們成員們本來就很帥氣和很棒的。

又出現無自信既金鍾雲
真係好想你贏1次

好想佢有自信 好想佢好有power

咁話晒佢地係大隊concert
有野賣都好正常
雖然sm都絕對係仆街

為咗我哋chur自己心痛

我都見到
仲有為左比我地再見 就搞多次見面會
仲要價錢好平 我恨我不是韓國人

圭
fan meet只係200幾蚊港幣
真係成本價 搶到飛即日來回都抵

點解咁好啊佢

屌！團女團
明明金鐘雲隻碟
幾間唱片舖一都係拎第一
但唔知點解大H榜銷量第一個個係呢團女團
單野我係微博睇返黎
到我想cap圖 條微博就俾人del左....

唔係韓國人好難買 好想去見佢

黑幕呢家嘢 團嘢mola mola

算啦 shinee對上一次黎香港開con係五年前
已經係開半場 但係啲飛好似仲未買曬咁

話係咩公司回購 (好似..

就係呢個
我雲哥

就算唔係呢條pk女團都會係字母女呢啲pk拎

點解全世界都要黑我sj

其實我幾鐘諗意shinee 只係呻下營光棒都無支賣

我都好想 圭圭寧願自由無錢收什至貼錢都要比我地見佢

圭圭

@cup_20190524

圭賢5月20日fan meeting 再見面的一天 想聽圭賢唱的歌曲調查! 第一題請填個人情報，第二題請填想聽的「圭賢」的歌，第三題請填想聽的「其他歌手」的歌，都僅限一首!! 截至日為5月6日。
補充一下，第二題是想聽的「圭賢或SJ」的歌，第二題請寫「歌名/想聽的理由」，第三題請寫「歌手/歌名/想聽的理由」
再補充，第一題必寫「暱稱/出生年月日」

頂 交左先見到要寫想聽的理由

非suju都唔鐘意 我決定企埋一邊
邊個都唔想攞

只差一點點就可以見面

上認哥啦

圭賢個fm sm有得買package 包住宿 二千幾
好想去

不要再說了

哪有錢
希望11月有錢睇首爾場

原本好爭扎想去睇
點知岩岩先醒起21號起香港買左飛睇show
重點係張飛仲貴過圭圭
可想圭圭張飛有幾平幾想去

有咩show啊
圭圭真係小天使真男人

開定先 大家一齊推爆呢個就轉場

艾粒 韓團我淨追sj

係喎 咁快又就快1001

我都係 suju

突然又已一個post 等咗好耐

有賴大家努力
Btw 標題無十元好慘 永遠既第三角

只有sj會花錢起佢地身上

Same

金鍾雲又唱左一分鐘直播
究竟點解我個ig無通知我 明明我已經較左要通知

開live係咪冇通知架

有得簡通知架

我都有開通知 但係得佢update先有通知 live冇 係咪我問題

我都係 但唔想睇個啲又會有通知

邊到有 我考慮緊

因為佢未係最快返嚟 所以就冇落佢

我都係完全miss咗

返黎工冇得睇

咁夜仲返緊工？

成個評論都燒哂炮仗咁

我指佢開live個陣

補link睇comment

噢

真係經典 個個都插咁滯 其他嘅就讚呢個女歌手
得閒都去聽下先

嘩屌 好心涼
依家先知原來唔係得我地家憎佢

即刻search左suran首歌聽

可愛鬼

真係好開心
大家都咁希望隻公廁摺呢個心態非常正面
見到大家都咁想佢死
我就放心了

佢真係周街點火

本性難移

幾時可以收到佢皮

好

明明本身手牌唔差 都可以將自己副牌攪爛 佢都係奇葩
萬眾矚目佢收檔呀

佢收皮我一定請曬身邊所有朋友食飯表達我對上天既謝意

좋아？

隔離個mc 窒左窒

閃家支燈點解可以靚到咁

明明大雲扮緊十元但同八個c好似

ummmm 唔係我杯茶

好鐘意佢呢個樣

8個c真係物似主人形 但呢隻公仔美化左佢

八個c 越大越……………

我仲記得十元比赫宰張相8個c
8個c吠到癡線 笑死

記得
李赫宰大大聲 八個c就是醜

我真係睇到呆曬

痴喇喇
下年生日可能要登陸火星

要豁出去

貴族哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

TF Boys啲飯仲癲原來

我以為買粒星已經好勁
點知一山不如一山高

係 以前買粒星已經覺得好威 其實啲飯咁送野俾佢地 佢地係咪真係好意思收

咪係囉 勁誇張 做善事都話啫 又大屋又月球乜乜乜 點好意思啊
好癲

好似sj金唱片佢地都考慮捐番出去

我覺得咁先係榜樣
唔係一味接受fans嘅愛同心意
好似大雲咁 老實我真係未見過有idol會自己準備小卡同專俾fans
又嘢飲又花
韓飯真係身在福中不知福

我哋海外飯想要都冇 睇個圭賢都撲餐死 又機票又酒店又買飛（諗起冇得去好傷心）
枉佢哋嘢又唔做 淨係識呷醋

話說大云場演唱會仲未爆

差幾多
話說 又話澳門嘅

唔知 我都係睇page
諗住禁入去望下 又要韓網ac 先入到
極度懷疑佢記錯日子

佢會唔會又亂諗
不如嚟香港啦

同埋之前自拍會佢問飯自拍會好定concert 好
個飯答自拍會 佢會唔會諗佢唱歌真係無吸引力
而且啲飛仲賣唔哂

應該唔會嘅
佢可能諗啲飯比較鍾意同佢近距離接觸

我都係咁話
始終近距離既機會好少有

我真係睇到唔知可以講咩
別墅同月球買地真係好誇張

但同時為佢係鄉下起建設又好感動

我都係咁話 見到好多自拍真係葡萄到震

係 我都好想

傻帽先係真magic 咁嘅design都夠彊出完水瓶出phone case

cr. 星星海MrsShim at weibo

圖好長 希望睇到 睇唔到可以去link睇

真相就係咁殘酷 由以前到而家我哋都係靠自己
而家有咗新公司就更加要努力
韓飯唔努力又如何 仲有我哋
我哋就要畀多更大嘅努力去支持男人們

多三粒音
좋았습니다

M&D(Super Junior希澈與TRAX政模)於27日出演KBS-R COOL FM《張東民和Lady Jane的下午兩點》，希澈透露自己的性格比起在M&D，更適合在Super Junior，這是怎麼一回事呢?

原來，希澈表示若是在Super Junior裡，成員們都十分吵鬧，外人看到都會說:「Super Junior好吵啊!」，但是在M&D裡，只有他一個人在吵。坐在一旁的政模在節目中還送給希澈一首歌，是Young Turks Club的《外人》。政模表示:「和希澈在待機室或活動時，我真的會覺得『人怎麼可以這樣呢?』。一句話來代表的話，就是『不正常』，偶爾希望我是外人就好了…」，DJ問政模:「光是在旁邊都覺得丟人嗎?」，政模回答:「都不想待在他身邊呢!」

希澈還透露，在Super Junior活動的時候，不知道自己很吵，因為大家都很吵。在待機室的時候會跟成員們說『安靜一點』、『安靜一點』，但是自己一個人的時候，才發現原來自己也這麼吵。DJ提問:「那成員裡能贏過你的是…?最吵的成員是誰呢???」希澈說:「每個時間都不太一樣。有這樣一個說法...Super Junior裡只有不太瘋的人，沒有不瘋的人。」

根本成團都係癲既
如果唔係點會三枝水事件
不過段野好似好耐😂

頂丫 唔怪得好似睇過 原來係兩年前既今日

等我完左post佢啦

1000